IELTS[二手買賣]

1. [IELTS 林作] 二手書 2nd Edition HK$60

2. The Official Cambridge Guide To IELTS Student's Book(如內附有網上資源，出售時只會有書本資源) #只畫花好少 HK$160

3.1 KAPLAN IELTS Prep Plus 2019-2020 (網上資源不會出售) #只畫花好少 HK$150
3.2 KAPLAN IELTS Practice Tests (網上資源不會出售) #只畫花好少 HK$180

3.1 + 3.2 HK$200

詳情telegram:

#可郵寄

#收現金 #可經轉數快付款 #可要求收據 #盡量避免MTR/私人地方交收 #時間地點我就你

樓豬 你考到幾多分？

IELTS書 得本人用 有少少味 平時著背心底褲唔帶BRA 咁睇呢本書 有水跡
利申 絲打

求幫推
[香港文化] 上連登打正字